var questions = [{
   "question": "El rio guayas se origina de?",
   "option1": "manabi",
   "option2": "El oro",
   "option3": "Chimborazo",
   "option4": "latacunga",
   "answer": "3"
}, {
   "question": "La real audiencia de quito fue creada en?",
   "option1": "1563",
   "option2": "1822",
   "option3": "1515",
   "option4": "1678",
   "answer": "1"

}, {
   "question": "Que se confecciona con la paja toquilla?",
   "option1": "sombreros",
   "option2": "vestidos",
   "option3": "libros",
   "option4": "zapatos",
   "answer": "1"
}, {
   "question": "La etomologia es la ciencia que estudia?",
   "option1": "insectos",
   "option2": "aves",
   "option3": "peces",
   "option4": "anfibios",
   "answer": "1"
}, {
   "question": "La osmosis es un tipo de difuncion?",
   "option1": "activa",
   "option2": "pasiva",
   "option3": "facilitada",
   "option4": "mediada",
   "answer": "2"
}, {
   "question": "Al glucogeno lo encontramos en?",
   "option1": "celulas animales",
   "option2": "celulas vegetales",
   "option3": "algas",
   "option4": "bacterias",
   "answer": "1"
}, {
   "question": "Cuantos digitos hay de 8 hasta 13?",
   "option1": "5",
   "option2": "2",
   "option3": "10",
   "option4": "14",
   "answer": "3"
}, {
   "question": "Cual es el numero cuyo 2/5 equivale a 50?",
   "option1": "83",
   "option2": "135",
   "option3": "120",
   "option4": "125",
   "answer": "4"
}, {
   "question": "Que palabra no guarda relacion con las demas?",
   "option1": "alabarda",
   "option2": "loa",
   "option3": "apologia",
   "option4": "homenaje",
   "answer": "1"
}, {
   "question": "Selecciona la opcion que se asemeje a la palabra:comnubio?",
   "option1": "matrimonio",
   "option2": "vinculo",
   "option3": "sujeccion",
   "option4": "burlon",
   "answer": "1"
}]